［求助/求救］做美容sales入

我無仼何美容經驗，但我好想做美容sales
我想問下，基本護膚程序係點？
同埋見美容多數會問d咩問題
我普通話麻麻，係咪大膽d講就ok？
太耐無見工，你地點自我介紹？

開wechat skout tinder acc